ad block係咪死咗？

由尋日開始就用唔到ad block
仲話俾chrome ban咗 咩事？